{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주월정 땅콩집 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 ご予約日に関するお知らせであり、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできません。 また、チェックインは23:00まで可能です。 もし23:00以降に到着した場合は入室できず、その場合はキャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数超過時には現場で追加料金が発生し、人数当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 入室利用の際、英語でお知らせできるサービスも可能で、駐車場や荷物預かり、ワイファイサービスも可能です。 周辺には月亭海辺とセファ海辺があり、様々な食堂も多数位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "23:00以降に到着した場合はどうなりますか？",
            "answer": "23:00以降に到着した場合は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセル時には100%払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、人数当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "英語でのサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、英語でのお知らせや駐車場、荷物預かり、ワイファイサービスなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食堂がありますか？",
            "answer": "周辺には月亭海辺とセファ海辺など、様々な食堂が多数位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 451
    }
}